[假使有日能忘記］似乎有人好驚見到同中環價值唔同嘅符號

[size=4]不合法嘅政權又用我哋啲錢毁壞我哋嘅裝飾，我哋知要點做。［/size=4]

推

新口號：Xi my dick